點解宜家間間新開茶餐廳都叫xx冰室

咪又係茶餐廳野

搏懷舊 然後等人報導 咁就fatfatla

紅磡冰室 元朗冰室 開到一街都係

叫冰室但係冇冰賣

個po係咪遲咗70年出？

上到大陸 九龍冰室開到好似麥當勞咁 間間都一樣裝修一樣玩懷舊